{
  "FINANCE": "金融",
  "NFT": "NFT",
  "POOL": "POOL",
  "IDO": "IDO",
  "HOME": "HOME",
  "Approve": "批准",
  "Buy": "購買",
  "Over": "已結束",
  "Cancel authorization": "取消授權",
  "Transaction execution failed": "交易執行失敗",
  "Buy successfully": "購買成功",
  "Private equity prices": "私募價格",
  "Private schedule": "私募進度",
  "countdown": "倒計時",
  "DAY": "天",
  "Estimated gain of": "預計獲得",
  "Money Record": "資金記錄",
  "Referral Bonuses": "推薦獎勵",
  "Private Records": "私募記錄",
  "Invitation": "邀請",
  "My invitation link": "我的邀請鏈接",
  "Direct Drive": "直推",
  "Between Push": "間推",
  "Help": "幫助",
  "Download": "下載",
  "Please Download Wallet": "請下載錢包",
  "No data": "暫無數據",
  "To be developed": "即將開發",
  "Tips": "提示",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "Switch": "切換",
  "Introduce": "介紹",
  "White Paper": "白皮書",
  "Invitation address": "邀請地址",
  "Authorize": "授權",
  "Authorization failed": "授權失敗",
  "Authorization succeeded": "授權成功",
  "Please enter a valid address": "請輸入有效地址",
  "Authorized address cannot be yourself": "授權地址不能為自己",
  "After authorization": "授權後獲得",
  "Our partner": "合作夥伴",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Failed to switch/add network": "切換/添加網絡失敗",
  "Email": "郵箱",
  "Copy successful": "複製成功",
  "This browser does not support automatic copying": "此瀏覽器不支持自動複製",
  "My profit": "我的收益",
  "Withdraw record": "提現記錄",
  "Withdraw": "提取收益",
  "My coin": "我的持幣",
  "To Buy": "去購買",
  "Interest rate": "當前利率",
  "10000 shares income": "萬股日收益",
  "Single block output": "單塊產出",
  "Personal total": "個人累計產幣",
  "Withdraw successful": "提現成功",
  "Insufficient balance": "餘額不足",
  "Available": "可用",
  "HISTORY": "歷史記錄",
  "Profit Total": "累計收益",
  "Expected rate": "預估年化",
  "Output Total": "全網累計產出",
  "Weight total": "累計鎖倉權重",
  "Lock position": "鎖倉",
  "Redeem": "贖回",
  "Lock up": "鎖倉",
  "Invite profit": "推薦收益",
  "Profit (Not extracted)": "收益 (待領取)",
  "Lock position weight": "鎖倉權重",
  "Cycle": "週期",
  "week": "週",
  "Weight": "權重",
  "Profit": "收益",
  "Lock up the amount": "鎖倉金額",
  "Lock up cycle": "鎖倉週期",
  "Expected weight": "預計獲得權重",
  "Lock up the weight = Amount * Cycle": "鎖倉權重 = 數量 * 週期",
  "Lock up successful": "鎖倉成功",
  "The amount is illegal": "請輸入正確金額",
  "Insufficient lp balance": "lp餘額不足",
  "Insufficient usdt balance": "usdt餘額不足",
  "Constellation card": "星座卡",
  "Pope card": "教皇卡",
  "Composite pope card": "合成教皇卡",
  "{number} card to receive": "待領取卡牌 {number} 張",
  "Note": "注",
  "Collect all twelve constellations to synthesize Pope Cards": "集齊十二星座即可合成教皇卡",
  "casting": "領取",
  "Profit Record": "收益記錄",
  "My card total": "我的星座卡總數",
  "Sheet": "張",
  "Current card count": "當前卡牌總數",
  "Single card output": "單卡日產",
  "Total output": "個人累計產幣",
  "To pledge": "去質押",
  "Mining": "挖礦",
  "Dividend": "分紅",
  "Total Count Of Cards": "教皇卡總數",
  "Dividend privilege": "分紅特權",
  "Mining privilege": "挖礦特權",
  "Activated": "已激活",
  "Not activated": "未激活",
  "My accumulated dividends": "我的累計分紅",
  "To receive dividends": "待領取分紅",
  "Transfer": "轉讓",
  "Transfer address": "轉讓地址",
  "After the card is transferred, the ownership of the NFT will be transferred, please check carefully before operating": "卡牌轉讓後將會移交NFT歸屬權,請仔細核對後操作",
  "Activated privilege": "激活所有特權",
  "My profit total": "我的累計收益",
  "To receive profit": "待領取收益",
  "Daily output": "每日產出",
  "GSS yesterday sales": "昨日賣GSS獲得",
  "GSS monthly sales": "本月累計賣GSS獲得",
  "Output last month": "上月總產出",
  "Dividend ratio": "分紅比例",
  "Dividend total": "累計分紅",
  "To composite": "去合成",
  "Transfer successful": "轉讓成功",
  "Casting successful": "領取成功",
  "Redeem successful": "贖回成功",
  "Card Details": "卡片詳情",
  "Genesis Node": "創世節點",

  "http.code": "1"
}